尋晚場波真係好期待

雖然兩隊都唔係我愛隊。但真係幾吸引。

尤其係最強之盾對最強之茅呢個matchup。都期待已久。

結果令我有啲失望。

亦不得不承認美欺真係好撚勁。
雖然已經老咗。想守到佢真係好難。
傳停帶射都做到好完美。

利申，一直唔多鍾意美欺。

今晚早點睡

美斯真係太屈